打記者，打救護，打鬼個啲係黑警扮

兩個月啲前線義士都唔係咁痴線
真間諜放一件我愛警察TEE係身？
好明顯就係突登比我地發現
之後啲黑警就起哄，令到個畫面好亂，令到和理非同勇武割

其他唔想中伏，影完隻鬼相就散，留返啲黑警鬼自己現身